睇過黃易封神記嘅巴絲入來討論

真係好正

芙紀瑤

細個唔識嘢，未睇以為封神榜乜乜乜

點知量子級分子級戰艦星球大戰
侯鳥族絕種一直想主角做番啲嘢，但後尾提都冇乜點提

掛住同女王扑野

其實你睇晒未?

依套同星際浪子可一起看, 看完又可看下莫仁的星際戰士